我女朋友好中意睇獵奇既h漫

痴撚線
佢平時都有睇下BL咁
自從我介紹左個熊貓網比佢
佢就中意左睇獵奇
有時仲會講返啲劇情比我聽
救命有時我覺得佢好恐怖
就係今日佢又同我講啲獵奇h漫劇情比我聽
我一句bam埋去話佢 應該捉你去睇醫生
佢就嬲左我成日
應該點氹返佢好？
btw而家後悔介紹左個熊貓網比佢

分啦
唔想無啦啦冇咗個頭就快啲分啦

獵奇都有好多種
有冇例子

劏肚攞啲腸

你記得每個禮拜上黎報平安

R.I.P

成日都唔理你應該係計劃緊d野
我建議你搬屋避一避先

其實guro又有乜可怕喎

一齊睇啦

哪有錢

不了

有冇獵奇h漫推薦

無

我成日睇，好正常

你有無見過痴線佬話自己痴線

樓主成日睇catgirl先要睇醫生

可能有都有啲獵奇底

g/224226/9/

等睇樓主比人丸吞